\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Der Vagabunt\linebreak} 
\index[in]{Der Vagabunt}
\index[in]{Weiter, nur weiter hinaus}

\begin{tabbing}
1. W\=eiter, nur w\=eiter h\=inaus, w\=ie es dem M\=orgen gef\=ällt. \=\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf D$^7$\\
1. Weiter, nur weiter hinaus, wie es dem Morgen gefällt.\\

R\=aste, doch r\=uhe nicht a\=us, b\=in nur ein fl\=üchtiger G\=ast fremder W\=elt,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
Raste, doch ruhe nicht aus, bin nur ein flüchtiger Gast fremder Welt,\\

b\=in doch nur G\=ast d\=er W\=elt.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
bin doch nur Gast der Welt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. T\=apfere Str\=aße, m\=ein Lied, f\=olgt dir, so h\=och es verm\=ag, \=\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf D$^7$\\
2. Tapfere Straße, mein Lied, folgt dir, so hoch es vermag,\\

b\=is es ins W\=eite entfl\=ieht. M\=ühe und L\=iebe all\=ein für den T\=ag\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
bis es ins Weite entflieht. Mühe und Liebe allein für den Tag\\

l\=iebe all\=ein d\=en T\=ag.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
liebe allein den Tag.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. L\=achend auf m\=üdem G\=esicht, t\=anzt kleine Fl\=amme dein Sch\=ein, \=\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf D$^7$\\
3. Lachend auf müdem Gesicht, tanzt kleine Flamme dein Schein,\\

t\=anz nur und f\=ürchtet sich n\=icht, b\=in mit d\=en Fragen d\=es Dunkels all\=ein,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
tanz nur und fürchtet sich nicht, bin mit den Fragen des Dunkels allein,\\

b\=in mit der N\=acht \=all\=ein.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
bin mit der Nacht allein.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: bounty 1993\\
FA: 233 PI:\checkmark
\end{angaben}
